柴犬2揀1

2隻都可愛
左邊
右邊

理下我

左邊個樣似煩惱，右邊似蠱惑
左邊有三色，似迷你雪橇

揀左邊